薩法洛娃聽了，歡呼，這個想法在7月變成了20座的現實。 這家新的阿塞拜疆麵包店提供的故事和它的糕點一樣好|Tom Sietsema | 2021年2月26日|華盛頓郵報 
 根據馬里斯特學院(Marist College)本月的一項民意調查，今年7月，72%的人支持他對疫情的處理，而現在這一比例已經下降到54%。 安德魯·科莫，曾經被吹捧為“黃金標準”，發現他的品牌被多次危機玷汙了 
 他在7月處理腹股溝拉傷，8月被罰下場，然後在9月被一顆時速95英里的快球擊中後提前結束了賽季。 卡特·基布姆沒有被聚光燈所困擾，他有信心保住他的三壘工作 
 “現有的、實地的基礎設施確實幫助我們迅速調動了幫助，”從7月開始在達拉斯參加“愛的大流行”活動的志願者克里斯汀·威廉姆森(Kristin Williamson)說。 敬畏的科學和火星毅力探測車|Susanna Schrobsdorff | 2021年2月21日|時間 
 今年7月，當她成為《時尚芭莎》的主編時，她宣告了一場勝利，並步入了歷史——這使她成為該雜誌154年曆史上第一位領導時尚雜誌的有色人種。 薩米拉·納斯爾，《時尚芭莎》的時尚先鋒:“我只是想讓更多的人和我一起參加這個派對。”羅賓·吉夫漢，2021年2月19日，華盛頓郵報 
 “這是一項聯邦命令，給全國各地的學校帶來了一些真正的問題，”克萊恩在7月對哥倫比亞廣播公司下屬機構說。 共和黨對甘藍的戰爭帕特麗夏·墨菲| 2015年1月7日|每日野獸 
 與7月31日在韓國上映的《銀河護衛隊》相比。 宣傳、抗議和毒蛇:朝鮮的電影戰爭|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 漫畫人物“美國隊長”(Captain America)也是如此，漫威今年7月宣佈，現在將把他塑造成一個黑人。 Rush Limbaugh的恐懼一個黑人詹姆斯邦德|Dean Obeidallah | 2014年12月29日|每日野獸 
 今年7月，這位《加勒比海盜》男演員在伊比沙島與這位20歲的歌手展開了一場奇異的對決。 布魯姆-比伯的爭吵我們不知道我們需要|凱文·奧基夫| 2014年12月29日|每日野獸 
 布林斯利去年7月出獄，陷入了絕望和漫無目的的狀態。 涉嫌殺害警察的Ismaaiyl Brinsley有尋死的念頭 Nestel | 2014年12月22日|每日野獸 
 7月21日，當地男孩在Pisté網站上獲得了一隻不會飛的雌性幼鳥。 尤卡坦半島的夏季鳥|歐文·e·克拉斯 
 馬尼拉大主教向國王(1621年7月30日)呈遞了一份他所在教區的教會和其他事務的報告。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 7月21日，在Pisté的標本中發現中度增大的睪丸(可能是倒退)。 尤卡坦半島的夏季鳥|歐文·e·克拉斯 
 同這封信一起附上的是同一作者寫於1622年7月30日的另一封信——前一封信副本的附言。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 他是七月六日來的，因為你不介意他們怎麼叫他——每是出於對斯巴尼德家的同情和慷慨嗎? 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德